係我7歲果年買左一枝雪條,從此改變我既一生

當我奶到最後一啖好失落時,枝棍竟然仲多兩條,唔洗講即刻去換黎食
我食完第二枝,吊,又中兩條;而第三枝,又仲兩條!結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後,唔洗講,又中兩條,但我已食唔落了,果次係我人生第一次食唔落雪條
我拎番第6~8枝番去比屋企人食,果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎,人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後,呢16枝又再各中兩枝,我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍,我開始感到到d驚
今次我換完拎番去比同學食,中伏!!每枝又獎多兩枝,即係64枝,點算?我已幾乎請過晒我識既人食雪條了!
於是我請埋隔黎班食,但冇喇冇喇,再獎128枝,7歲既我,要一次過拎128枝雪條係何其吃力
就咁樣捱左半年,我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍,我快要崩潰了!難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎!?
轉眼到我24歲果年,我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍,為左搵地方擺雪條,我將同女友同居新買既家私全部當晒,再用錢去買雪櫃黎裝,然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝,但真係冇辦法!!我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!
終於,係我26歲生日果日,女友離我而去,佢一句話都冇同我講,因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野.我好對佢唔住,但人生...我又可以點?
呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產,我家族本來係中古時期既貴族後裔,d錢洗十世都用唔晒,但竟然落得如廝田地,而且我仲有8千幾兆既雪條未換.部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化,d雪水浸到上我心口,我好凍,凍到失去知覺...就咁樣一訓,唔知訓左幾多年.
我醒番時掰大眼見到個呀伯,佢話有辦法幫我,我問點樣,佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢,佢就會開一間雪條公司賣雪條,等人買左後再拎雪條棍黎換,比如10個人買左10條,走番黎獎20條,佢就前後清左30條;果廿條再獎四十條,佢再比,又清多八十條...如是者向全世界輻射出去,最終就會解脫到
我恍然大悟,一路多謝佢一路→即走,走左成百米遠後我回頭問佢係咩人,佢答我係瑞士人,叫亨利內斯特萊.雀巢公司,就係佢成立

我其實掙扎好耐究竟仲發唔發post,問心有幾多人真係伸張正義？有幾多人係諗住食花生睇人仆街？講到尾都係因為我樣衰走去食女，如果成件事係發生係靚仔身上就會有唔同下場，導致觸發大家神經，想搵人發洩，依家又發洩左咁耐，我又仆街，大家仲唔心諒？點解唔俾件事都告一段落，仲死纏爛打，我承認真係怕左你地。俾你地搞到我失去左好多野，我未試過抬唔起頭做人，唔知點面對朋友，屋企人，親戚，女朋友，好驚係街到俾人認得我，好驚見工俾人認得我，又好驚真係搞到坐監，每晚都訓唔著，求你地放過我，俾次機會我，過去既野由佢過去，依個係我最後高登post，之後希望大家俾機會我重新做人。問心你地係咪要迫到我痴線，迫到我要死先安樂？最後希望大家學識得饒人處且饒人